依期一齊旺 大家唔好jump！[236] 決賽利打皇

慢

畀多一球唔該

猁 上盤 開始動搖未

Slow

諗標題

角 自膠

事後撚屌好撚勁

卡迪上呀

你班廢柴係咪都話靚盤鬼盤
根本唔撚識睇
當自己盤狗咩
成日鳩嗡 以後見一個打一個

卡迪夫城plz

一定無角

燈神

卡夫追和走盤算啦

打比頂住

求猁主其他 不如望羅馬幫你好過

睇吓到底邊個笑到最後

條過關差佢咋

真係似無

上！

追多粒下回合好睇好多

3 1

我一燈就中硬中位數 睇唔到有咩機會唔係10角

Jump3.5k 屌

打比又入

11c

仆街

打比

垃圾卡夫玩撚完

笑死 球彩前10分鐘係咁jel 5:0 主其他

11.5b 比我回血ok?

下？卡迪夫城靚盤？利撕隊靚盤？
笑撚死

11c都冇用了

跟親cfu都出事 係咪我太黑

係咪有位買左15k

卡夫

前鋒放後備 一出入3球 想死

屌 卡迪踢乜撚
又過關斷一關

跟親都中

靚到輸錢

岩岩學賭 想知呢條飛收幾錢

原來就係你

屌岩先想入10.5B , 但羅馬又12M

改名

買卡迪夫唔緊要
唔好半場出黎GEL收錢 柒到核爆

000

瞓醒你咪知

自從星期日400上5k 之後拎左4k5出黎
就連續兩日三斷一

扮新手

想知呢幾張飛收幾錢

真係中

燈撚到仆街 屌你老母

同錢過唔去

羅馬 追多粒

衝動哥萬五輸晒未

唉 想死

馬會收$12990

森林!!!

4關斷一卡迪夫

我都斷呢關 連斷了

羨慕又中

呢條友真係...gel到

完場又出哂黎哀號 唔識睇盤咪撚買啦傻鳩 仲買幾K

梳士31 訓得了

仆街馬兄

我300上3k 已經好攰

唉
未買之前都話買森林利狗
點知

未完場gel頭輸左真心柒

美斯巴

補到8.5B 補唔到10.5B

你啱要改

仲要加密
真係當自己堅料

我朝早3場鳩up都3中2啦

血本無歸

唔益cd rom

入會幾錢

差撚廢 學人gel 屌你老母

書到喊

你d角水

即場大波執到手軟
利記呢場輸錢果D真係咪撚賭啦

羅d角水真係

正數

真心咁買幾on9

改個名先

唔on9我都唔bin 2x3笑到仆街

聽朝買山度 學生哥返去讀書唔該

All in 山度追數ok?

聽晚再黎

g持

成8倍

個馬克羅斯又點撚樣呀 事前黎架屌你老母 鞭春袋咩你

喂 如果美斯係買十蚊 2穿3 波膽你會唔會鞭呀

唔益cdrom

其實人地事前飛你理得人地買幾多輸幾多姐

事前唔撚笑得咩 包大人好大既官威

一早完全封鎖左佢

事前唔笑得 事後唔屌得 贏錢唔屌得
輸錢唔屌得

死撚開啦 你老母做雞都得啦

可以gel頭反手 不準笑人事前

每晚都有得笑真係開心

所以我果日咪上左你老母

我老母可以做雞所以唔笑得事前 邏輯之鬼

你老母風韻猶存 搞到我差d沉船

雙押

真係贏盤率去到20%下場一定反底，不過打比開平手真心好怪。

666啊兄弟

點解利贏5:2都咁多人抽利水？

唔開平手點引班柒頭買客

Bin乜撚野c

因為疤都4:1

拿拉定米倫

南美波大多數主場龍作客蟲

後者

相差咁遠 上場贏人4粒 今場平半盤

針撚到

要主？

買利物浦多手串埋卡迪夫苦主

剩低三場要晒上盤了

羅馬第七球有幾多倍 有冇1x

買埋山度士訓了

一瞬間得返200

岩岩睇到 幾撚搞笑

應該差唔多

8倍左右

原來今場沙拿同廢明奴都係兩入兩助 係nigga衰on9 唔係佢都入兩粒或以上

今朝開post叫利物浦日係無錯

無上大船？

米羅
玻利
山度士

唔中搵我

米羅0:1

上場贏4粒先讓平半都敢買

米倫快啲反cup

2:0

有冇山度士手足

米羅？

早晨
起身就收利記3.5大錢

佢含住條撚講野

有無人買國體狗山度？

串*

Cup佢啦米倫

米倫cup扮米叫

Ok

俾我輸半都好啦

Auti巴有無買山度同國體呀

輸半抽一含

Lm

冇啊 準備又要入錢

買唔買？

lm想被含

輸唔唔到半就要入錢了

盤巴
唔好同我爭

絕殺黎啦

學生隊

2:1 wow

米倫針
屌你老母

打比cashed

一球球半，讓咁多

lm

買左學生隊個場2.5b jump定先

兩場想要半主了

佢地8:30果兩場 都未開過大波

咁狠

皇馬三連霸

係 諗住佢未開過會過下 就狗衝左

但點解咁快針

唔信頭場果兩隊大到

尾場兩隊點睇

有無同路人

買完先發現錯晒

唔識，淨係覺得頭場出面個大倒水咁 唔信

有

想要山度士
阿甲隊作客

同哂？

唔係對賭呀

痴撚線，早晨突擊

係

好囉

同路 要轟了

早起的賭仔有美欺

早起都見到美巴

Gun 一早都見到美斯大大

美巴，早晨

[member][/member］
要食早餐了

自膠 算數都開波

對撚左

一陣入錢跟美斯買馬

成班對左就係到喊苦喊忽
屌你老尾真係正柒頭黎

10

罰球直入？

呢d西波都睇？

咁快一粒
2.5s 頂撚住呀

依d波搵早餐錢...唔洗咁認真

3比0不是夢

睇bet365姐

未驚過

霸氣

山度屎加油

學生1:0

樓主=垃圾

巳一球

尊重ok?

單機啦 屌你老母

客隊比唔到壓力主隊
可能真係一球完場

尊尊尊尊尊尊你老味

20

學生goallllllllllll

半場開全大不是夢

仆街 我個細半2全2

支持你好無

屌 唉08:30買唔切........

救世人

真係得

30

3:0

慘 早知買之前上黎睇下

唉

驚未呀馬狗

3:0爽

好彩跟左一口

抵輸200

學生隊 打反擊入佢！

好彩小注gun左

學生2;0

今晚轉戰跑馬了

山度士上啊

得番1k希望美巴第一埸就把把聲 無咩本玩

又收錢 差班學生仔

今晚按撚埋層樓跟美斯賭馬

抵輸
半場3:0

入300蚊跟

。

感謝日
半場都唔洗就收工

馬拉狗

雖然你係事後撚 但我欣賞你 開心唔開心

場場賭輸哂未

山度士踢成點？

學生㩒屌

多謝 但你要知道 網上事前非不可信 信自己就夠

keep住收 sor呀大佬

山度士上啊，btw , 多謝美斯巴

度士作法份波未

度士半大nba

唔驚 我無買

山度士快撚啲入波

學生goalll

得未

美斯巴一野追番前果幾口

美斯巴未出水前就買左

Same

山度士

Goal 山度士

道士糕

度士goal 1:0

度士頂實

屌 仲要個半場全中左
仆街

道士下半唔好停繼續屌

上呀山度士

燈唔哂3場

支持 半場去作法先 下半456

條湧狗燈到對家入埋

我對你唔住 我跳左船

學生goalll

咁早gel

我射個三分都反cup啦

block得太多人
成日唔知你地講緊咩

今晚等你馬仔

我點要要改買入球細

好波啊山度屎

支持山度士456

same road

唔巧block禾

美斯巴今晚出馬料係呢度出定馬post出？

仲睇到你

馬料梗係馬po出啦

支持美斯巴開個爐

打比郡gel

3k又收埋食

4x1炒巨根大波

巨根hea踢

佢hea下就贏唔到4k

道士作法成功2:0

道士又糕

學生

道士

道士半場2:0就好

山度屎好波牙

三千巴

起碼都叫有贏
起身見到羅馬比人345

有睇奴隸分析點會買羅馬

見你地買羅馬送錢就想笑

山度士學生隊比多一球 一世球迷

買盤5中4
但無場穿得岩

G持G持

尋晚大波輸晒 自由杯比多球我啦

琴晚買左羅馬，卡迪jump哂

不了，2-1就好危，2-0就安全

卡迪斷我過關

其實仲有3:0呢條路

3:0 win win 雙贏

羅馬盤輸 巴拉福特2.5b又輸
明明睇岩普利矛夫盤又冇買

會3:1放心

山度屎 學生隊

三箭，前鋒，札幌三串一

山度士學生隊俾次機會我gel下啦

生活好真係好勁

燈閪燈到出哂汁
有種就買對家

學生隊入一粒一世球迷

上啦 唔撚靠山度屎啦 無大志

阿甲隊作客

尋晚先講完米倫點解會有平半 果然中左伏

屌終於入到嚟，原來完全封鎖左樓主條傻鳩

自由盃三場加埋易玩過咩卡迪平手盤

2:0nice

打比咁易買

學生隊真係唔撚識入波嫁喎

樓主傻閪黎

山度士上盤
體育會大波
輕鬆gel

cashed

2.5s一額汗

兩隊都垃圾

山度士-1

三條過關都輸一關 屌佢老母係唔係搞事

要左-1和

今日大家記得

水手果種廢

696強陣

明天智大客w 派錢

今日重心

三箭

利申:一世球迷, 三箭打手

大家信我 櫻花今場正氣到爆

閪花真係不了

696同櫻花尾盤唔轉盤就買

唔買佢先正氣

696 係時候強陣

岩呀, 幾年前就已經係咁閪

仲要落飛既話就
馬會望高一線

覺得水手今場反底

你加油

我唔敢買

睇定啲先

暫時想要
4X5:

696
全北
首爾
三箭

點睇?

三箭買親變三賤

聯賽正氣WO

利申:打手

三箭平半超高水到平手盤
馬會開既係主低水d添
睇好東京
韓波無賭淨係知全北李同國有出就win

今日東京必勝

三箭不了

盤黎講 薩多已經連勝左五場

只買兩場
696!!!!!!!!!直屌強陣主勝
柏雷大波

卡迪夫

東京贏到扮東京喰種

多謝琴晚同我講南美波主場龍既巴打，我串晒主回返羅馬血

今晚皇狗送錢

川崎前鋒盤高水到

皇馬 10.5b 有冇機

東京/紅鑽 好似唔錯

696又強陣 ？ 上場未強完？ 咪又係輸俾前鋒

屌你老母水手含撚啦

水手不了

做乜鳩

首爾客勝點睇，對家好似好廢

天氣專家

東京贏到去拍東京熱

今晚皇10.5角大100% 兩隊刷角專家

星期日跟美巴推到上二千幾 依家落到得返三百幾
想重回正軌

紅鑽x前鋒x全北 有冇得諗

紅讚不了

鑽

3場都超大船 小心

屌 大船真心淆
8點前都唔入得呢個po

江原2.5bx拜仁9.5b....柯煙

係 好撚邪

有時見到大船但個盤唔落飛
通常都對家

都好
今日入到1k allin拜仁

算 唔賭
不賭就是贏

尋晚有個話借左3間財仔all in 羅馬
佢死撚左未

過關狗 針到嘔

Fc東京
閪花
北海道
山葉
有無機

賭錢真係最忌借錢

唔洗多謝

柏雷初平半 但狗平手

柏雷半和

Bill蛇今晚買邊隻馬

今朝跟美斯巴再串山度士執返dd

今晚柯煙拜仁

盤?
無維度+艾拿巴

有無人今日唔玩日假，等跟美斯巴玩馬？

邊度睇馬水？

Why

呢期買盤好黑,買咩輸咩.
有冇巴打要水
利申唔買盤休息下先

老實講，買咗3次696都輸，同自己講blacklist 但又好想買

696

但今次強陣喎

強陣=下盤

琴日卡迪夫城 強陣輸q埋

強陣都唔買

永久blacklist696啦唔洗考慮

Cfu 揀咗東京.....

六點ball

大戶出水未？

他奶奶的

原來有韓職

不過中完可能馬仔完場都冇可能有錢收

你

我小小戶。扑扑趣

禽晚俾條大學組媽纏著。買得一注

全北盤按埋層樓買落去

最弊中左都有排先派

9點踢完 12點派 夠時間啦

成三個鐘。扑埋野都得

我唔會再理羊羊你了

呢期勁黑，買左 三箭 ，各位手足睇路

三箭今季9場失2球

696 串 全北盤 點睇

想買柏雷

打死都唔會再買696 已買神船

西花點睇

想all in 全北 ...

有陣先。。

神船上船

三箭跳到1.99，果然係黑到暈，買咩針咩

盤路都冇支持

美斯巴出馬水會出係邊

有1.89黑人就唔豬

早買早享受

三箭末豬過波

三箭出左陣未

咁都係開平手？

主場都開平手？

未輸過都開平手？

未輸過 全季失兩球 平手抵買

三賤依隊野係咪擴左軍
上年明明差啲降班

排第二對第一唔開平手開讓一盤？

維買咩

買左札幌 -0.5 。 1.7 熱食

三箭排第一係贏曬啲上季上游球隊
東京係贏升班馬同下游 實力未有證明啵
三箭今季和得一場其他全勝 讓一唔過份

的確我覺得三箭開盤有平手太著數
我覺得起碼平半啦。轉唔轉盤就應該未必
呢場照計都唔會和波 咁我不如博高水主勝

gel定先

三箭作客
已買盤 睇好不敗

馬會送錢🤭

好多反手

全部上哂cfu條船

睇到6點好多人jump

6點全客

巴打買咩

615開到咁都買上盤既冇野好講啦

林巴又唔出水

696 上到2.12

615
屌 我開左個po

有冇巴打有角大波大推介？

講今朝

再針冇錢買泥gel

佢意思係睇到好多人準備針?

1.8x水 成日開到

盤1.67 仲要平半

有冇人夠吉士買西花

696不了 真的不了

我

All in 尉山現代-1 算

100%派錢既全北唔all in走去買日本仔

對左

平半盤 win1.8x成日開到
尼娒又係

味見過我花輸波

隊垃圾維他奶上場連西葉都食唔到，中曬伏

呢排幾旺，一陣買場北海道角大。

西鯨返底

上呀

你個名隊波好廢

但尼姆有轉高水半一

有冇人三賤

淆淆地 紅鑽角大了

好有機wor

gun 100

3.30和波...

今晚跟實美c巴玩畜牲

西鯨半大

大阪櫻花 半大全大
長崎成功丸 9.5角球大

依期一齊旺，大家唔好針！［236］月巴愛尼娒

一陣幫我推埋呢個....我封左樓主睇唔到有開po

記住那關於卡迪夫城的教訓 買主了

岩先三箭封左盤以為一開波就goal

我花 針

我花 0-1。 c

人棄我取

skip曬

全北真係咁值得重注？

6點唔贏棄HKJC一個月

買左咩

12m

東京12m

696 一唔買就正氣

jump

東京

？

Jump

東京1:0

針......

1-0goal

秒輸

日本波=不買便是羊

同琴日一樣開平手盤

Same road

又唔出，睇住d手足針

快到咁，想睇定D先都唔得

假波到 12碼都有

三賤

東京我入緊入你fg就入波？

18:04分成功

Jump了，屌你老母

秒針

好過上面一買就輸

三賤屌你老味咩

打比羊 卡迪 2.0

柏雷冇角

我東京

連輸幾口 針

都岩

琴日比卡迪逼害 識睇了

鐘聲響起反cup的訊號

東京快手234

點解要咁

開平手盤同馬會加持

球證我屌你老母

gun

Cup呀 三賤

三箭平手咁好死

神橙

2:0啦東京

東京2:0

2-0

痴線又入

2 0

秒中

買唔切

我東京3456

三箭玩撚完

ok 即刻飛的去ifc

想買都買唔到

1：0

想買三賤 汁返身彩

GUN唔切...

已完

飛的咁有錢

盤王

笑撚死
買主勝穩過閪

床下底個100蚊

閪花又閪

針了

好在買唔切西花

兩個po?

睇黎好多人jump

三箭垃圾黎？

三箭反cup派一千

東京半大爽呀

不了

3箭super好嗎

大家88 我jump左

富巴出手未

東京係就繼續入, 繼續追ng

走盤都好了

東京3456

連續fg ng入唔到

我花超勁

88 抵死 唔撚聽

好彩未入錢

閪花

我係柒頭

痴撚線 10分鐘輸2粒 我都想反cup

東京入多球好嗎

Im

美帝

派夠兩千，我就柒都唔信反cup到

3賤果然好撚賤

西花三箭全北696 先斷兩關 爽啊

三賤反cup都係得@13.5

呢場東京我都幾肯定兩隊係do something

LM

西花

東京穩撚到 補飛收工

和到偷笑啦屌

札幌快小小pls

東京主其他不是夢

全北唔出李東國 回飛回到上天

三箭有個三字 起碼反三球

比馬1:0

Tg me
月巴潛到2046

湘南

叫親大阪都係閪

美斯又出黎救賭仔

重貨持有2*1

紅鑽 平手

水手2.5s

有冇手足想接貨

美c買 東京ng？

俄羅斯膽大法

西花反cup到即刻去旺角扮櫻花

紅鑽0角

人妻goalllllllll
1:0

'

我！

3賤ng

又要去執屎食.....油麻地d屎比我執哂

東京呢場假到

幾多想要？

柏雷1;0

?

扮狗都唔過份

柏雷終於有角

咁大獲 有冇得退飛

戲都唔做下

入到ng了

Block佢啦

條友弱弱地智

ok

西花半場追1:1啦屌你

又封

讓球過關秒jumped 希望條角球過關可以回下血

屌你老母西花

柏雷1:0

唔係球證吹快左 3:0了

勝利船又入

三箭追到抽3個含 連口爆吞埋

前鋒俾人禁屌？

屌你老母假分狗

拉人吹雞

block左 睇唔到

買左前鋒表示

block左見唔到

下盤日

全北回到

諗住買柏雷角大， 水手角大， 三賤盤， 一傳送果陣1800, 淨係接納左三賤盤

買馬會真係慘 水手2.5s 1.9

外面走了廿分鐘 2.5s 又係1.9

同cfu對親都冇好結果

仲正,有高水買

D報假成撚日搶post

有一場psv 70mins落後2:0都反cup 希望三箭都唔好打假 認真d踢

有無勇士買和

第一名咁廢既

札幌唔入波

三箭獲利回吐

邊度有得睇即場角球幾多？

唔使搵食咩

三箭死全家

好彩未買全北

今鋪allin左全北 jump得

696閪花閪鯨快開大波

西花我屌你
買咁耐日本波冇贏過
要戒啦

引主姐

三箭反cup 扮箭叫

想聽下點叫

Zoop

金崎夢生入未

三箭反cup扮三枝箭叫

西花反杯扮花叫

全北 反cup 扮車叫

紅鑽努力刷角

走盤我都扮了

西花放棄亞冠專注聯賽笑死人

唔知有冇晚餐食

三箭反cup 拍片塞麻雀入屎眼

有！

留隻比我塞

屌 日聯間唔中都有場做野波 想點
唔撚怪得叫日假

針

如果冇你會請我嗎？

劇本寫左東京贏 無辦法

半場2:1 去緊馬會㩒錢了

預早叫定

你一注等於我户口錢

閪花閪夠未 主場都閪 點對得住球迷？

太陽神fg ok?

屌你老母，買左三賤櫻花點算

三賤ng

入錢

黑到

陣間買咩

川奇半客

全北照要？

you jump i jump

比人禁屌中

你個名

全南天龍對家又然

同路

我個名

神戶1-0

講個笑話比大家聽 696強陣

已經唔好笑

爽啊 西花 696 三箭 要叫三場cup

強呀

仲有人買696.....

696一早block左

696真的

買你對家fg會發達

三箭追和呀

買咩

三箭唔撚好打假la 成副身家

我阿哥個fd生日 3箭反杯ok!?

繼西花之後2018年仲買696

靜靜雞話你知 串左全北

696終㑹戰勝歸來

Wtf

我696我屌你老母大廢西

蔚山1-0

好彩飛哂

696呢d廢隊寧願skip都唔買啦

札札幌入未呀屌

好彩小注

垃圾696

神船1射1中
696

三箭cup保你提早封王

北海道比水手屌打 又話主場好勁既

三箭cup三年球迷

東京洗唔洗補飛

3賤針 我花針

三箭虛火黎

屌柒你西鯨踢個0-0 出黎害人

搭沉左月巴船 sor

全北係咪廢陣?

日假真係害人不淺

又事後

跟唔到就叫事後啦

西鯨nba ok?

你唔好45分先po

金信旭都唔出 真係想退飛

味驚過

入到球先啦

日假全部大角

柏雷 半7....

韓K成日都開正氣波 日本仔就垃9圾

清水1-0

上面條文字飛傻尻 兩分鐘後水手入埋你第二粒

無魔咒既

係就好

柏雷-3C

Wa 中文一星？

有冇全北盤手足

大板西花贏啦好無

柏7c 次次重心都穩陣
係貪心串咗三箭

買唔到果兩場角大都半7, 屌那星， 淨係買到三賤

一直忍住唔屌你閪花 就係諗住你有一日會成才

味你老母

手足未買就再諗下先 主力入波果d都冇出放後備

全比上盤叫爆區

一鋪sir 一出飛...

D人走灑出黎

波馬一樣假，啲大莊玩哂

4x5 準備全中

咁多波入 得一場半大

全北輸真係針

買親心跳都輸 買鳩佢對家佢又會贏

block撚曬d假分同事後狗

你自己係要gel

唔明他做物9俾TIPS人...
馬會已經係唔多check ...平時你見D人拉馬..馬會人係賽後"建議"下D騎師

買江原+1點睇

紅鑽頂撚住

一係得罪人 一係有報應

有冇斬艦刀

tips江原盤

韓 skip 派彩太慢

都要等12:30先繼續下場

未試過半場要叫三關cup 都係去打機算

賣自己無騎既場次我覺得無問題

我諗到時得一鋪SIR 會買

直屌江原主勝

跑馬算

支持

佢九成係得罪班會班高層俾人秋後算帳
潘狗雷狗兩條仆街係咁拉馬騎假馬
係咁孭飛都無事

應該有25仔

gel定江原

馬仔唔買了，伏味濃

有無磐田山葉朋友？

可能羅同班澳洲大莊反面 唔造馬
澳洲佬同班高層傾兩句咁就

馬會交代返角球事件未？

55

首爾入多粒啦dllm

不嬲都係伏
以前係馬房
依家係外圍

7幾 8幾年我老豆賭到成精個年代
返工次次幫班練馬師騎師整野
佢地俾d馬料當tips 都中到仆街

嘩屌，全北開左波，無買

買左其他騎師
雷狗留力跑冠軍賽啦

櫻花1.1

首爾唔入 金仔即刻炸鳩佢啦

696俾角

等櫻花反cup

東京3:0

3.0

東京2.5b goal
4x5

永遠black list

入角小就封9我

三箭個垃圾龍

唔知中家有冇留意一樣野
日職好興幾隊約埋同一個時間入波
球探兩隊同一秒著
d劇本share用都改d呀
炒功課炒到名都一樣咁

西花反cup 日球迷

三箭個種廢

696西花一齊cup佢老母

0.1

696反杯

前峰好波

全北入未????

2:1 閪花

琴晚唔係有幾個係咁笑9美斯架咩

真係卡迪夫劇本

買一場算

心跳快跳多兩粒

Sick ball

想跟大蛇搵食 有邊個係

炸鳩左

696唔刷角 輸撚埋佢啦

西花CUP埋佢 上呀

柏雷半7魔咒

696角呀

仆街栢雷又冰角

西花GOALLL~!!!
差你696 屌你老母

3-1

flower goal

花花cup埋

仆街西花cup乜撚

三箭發力了

car goallllll

全北goal

696閪鯨快開大波

全北派錢波

Don’t gel

韓假上盤日

不你個不了

全北 入多粒呀

全北

全北cashed

江原gel

3-1完場

要左橫檳 柏雷696前鋒角大 扑暈自己算

過關差栢雷角

東京果場一定仲有波入

日假快全部大角

水手果種勁

不了 allin左3-1

三箭追到和 我吞三支箭落肚

東京 齊齊猜到完場

花花入多球好嗎

清武弘治carry成隊櫻花

三箭杯未

栢雷-2c

696cup到未呀

你問我日假定韓假假d
我答你日假假10倍

勁

前峰2:0

上面有位ching話有韓假唔買買日假

兩場客主

轉頭同你改多次全北賽果

DLLM 696
我知一定有人笑9我仲買696 但我對696嘅愛並唔係咁簡單

高水輕鬆

日假快刷角

仆街水手又比人CUP

咁快就gel?

水手求你追番先

av 波場場反 cup
CLS

未驚過啦 要輸既點都輸
不過睇好不敗

紅鑽入波未

臭腳唔入俾人入喇

前峰keep住

9成 0-0

場場上盤點玩

水手